Solomon Yue：英國將以《馬格尼茨基法》制裁林鄭月娥

Solomon Yue:
You tell Commissar Lamb that she will be sanctioned under UK's Global Magnitsky. Finally the free world has the Magnitsky dragnet for #CCP &🇭🇰Vichy officials as long as they have foreign passports & bank accounts.

感謝英國！
感謝所羅門魚！

包唔包佢老公（手足）同兩個仔（有個係磚頭師）

留名777聽日繼續恥笑美國

Push

包

佢個仔都係手足?

佢咁串係有原因
美國就算制裁都做唔到乜野

手佢老母，連老母都唔敢劈死，手乜撚足

係真唔係先
唔好氹我開心喎

放過佢老公啦...帽都六晒...

留名等睇戲

以為現代西方唔會有禍及妻兒嘅法律，點知真係有

佢兩個仔嘅學歷取消埋最好
返大灣區讀

做埋英國議員啦。。。仲信li 條友
智將

踢撚走埋d小粉紅，躝返去大灣區讀屎片，叫佢哋感謝林鄭感謝黨啦

件臭閪今日連一國兩制都唔撚提
直接話香港係中國既

信住1/3先

有留意直播都見到林鄭係扮唔驚啦 講呢句說話果陣閃閃縮縮

林奠只顧住笑鳩美國
但佢完全無諗到英國依家好似食左偉哥咁強硬到仆街

但係柒婆依然唔驚

gogogo

柒婆：相信黨，唔怕

原來林鄭消失10日就係為咗儲力爆seed

處心積慮密謀花式自殺

怪錯了

落實到先講

諸佢老母九族啦

如果制裁左應該會更瘋狂折磨香港人
或者佢知道自己全家肯定有事所以先愈戰愈勇邊講邊笑
真攬炒

係真唔係 唔好哄我開心喎

yue yaya

一早日出咗

取消佢全部英國居港權已經....

佢似係真心覺得唔去美國就冇事

林鄭：

終於都嚟料

但係柒婆淨係focus 左去美國個邊
但佢忽略咗英國依家係強硬過美國好撚多倍
仲以為人地依家係日落帝國

一定要dq 佢兩個打靶仔嘅學歷

有請小鳳姐

以前都要對付獨栽者
佢地最鐘意攞屋企人過橋轉移資產

UK係柒婆死穴

幾時

預料香檳需求激增

呢兩日入定一兩支先

取消林奠英籍
用叛國法捉鳩兩個仔坐十碌再取消埋佢英籍

而家八國聯軍啦

其實今個月過得好刺激 好多大鑊野發生
我完全feel唔到國安法只係過左一個月
好似過左十年咁

早就要，返嚟香港做返啲萬零蚊嘅文員啦

有

唔通信你條柒頭咩

2020上半年已經好似過咗一甲子咁耐

US肯用magnitsky act就夠

唔係諗住仲有工返呀嘛
揸兜乞米 都冇資格

一定要成家一齊制裁

返到黎香港連銀行戶口都開唔到，點出糧
除非收現金啫

推

btw 所羅門魚估中過未
次次佢都講得好大

收現金？做炒散囉

佢好過郭文貴同袁爸嘅

不過唔緊要呀，仲有支銀 (香港)

多數中

林奠 冚家返來同我地困獸鬥

所羅門魚講政府既消息好似多數中

係手足應自盡

制裁後佢連支銀都唔會開到

數佢唔中次數好似易啲

係咪林鄭個仔入黎負皮我

uk 版magnitsky act 包唔包直系親屬？

正，揸住啲五毫子過世

好多人今年都係困喺屋企做自閉仔 乜都冇得做
但每日淨係睇新聞個心情都好似玩海盜船咁

轉用崑崙銀行

五毫俾多左

一兩毫子岩架喇

包，magnitsky act法例好似全球都係一樣

Retweeted, push

林生同林仔咪 唔好呀

會搞代理人

人哋話除非核蛋，佢有能力應付喎

急不及待想玩玩了

係就好喇⋯，唔好氹我開心

點實行？夾佢老公上機返大灣區？
到時佢老公係屋企拿菜刀開煤氣，同英警對寺賴死唔走點算？

禮賓府咁大，仔仔實夠住啦，養多幾隻狗仔仲得

共產黨開架遼寧號，同百幾隻尿袋船隊去英國點算？好驚喎！

推呀屌

邊個核蛋先？G點？

唔怕

push

有冇迎新優惠?

今日先強調自己係美國冇資產

問下陳智思

核彈

屌你馬蹄露黎嘅

兩個打把仔點算

去到印度洋唔比印度佬打沉先再講

梗係返大灣區

應該先監禁然後再諗條罪

支持回歸祖國懷抱

係就好了

下半年加速得仲快

This must be tui

柒婆每一次高調回應某件事後，事情就會反方向發展，即係遲下笑都笑唔出

各位巴打請幫手like美國國務院facebook

分分鐘加速到返石器時代

袁爸爸：中共就快滅亡

其實點解唔一9野ban埋雜總？明知佢係支共之首

快

我其實覺得以林鄭對權力既追求、自我中心的程度
一個女人做到一個地方之首 權力既核心 已經無野阻到佢
就算要佢放棄屋企人都肯 佢根本痴左線

希望有幸睇到林奠被制裁死全家

唔好漏左其他

作為中國的地方首長
兒子竟然在外國工作和生活

日日新鮮

柒婆冚家四口入咗嚟負皮

好唔容易逃出咗北京，估唔到而家又要返番支那，陰功！

講完啦嘛 做未呀

快啲令佢哋冚家剷啦

@ Harvard. IG? FB?

我大英祖國

She's not dump at all. She has sold and turned aseets into cash. Mr. Chin says she has only one house on record now in HK.
Cash is King nowadays.
That's why she carries with that "bold" attitude toward England and USA!!

Any source?

林鄭真係EQ, IQ低到加零一

美國唔係中國咁
呢一分鐘想做，下一秒就緊急法做
所有野都要溝通過先出

你而家臭串，人地會記撚住
放長雙眼睇下邊個笑到最後

今個月係cls 日日都爆至少2單野出嚟
而我地呢個月係冇點街頭抗爭過
每次大家抗爭士氣冇咁高嘅時候
港共就係咁出炸彈勾返起大家嘅憤怒
唔簡單呀

咩戲

最緊要制裁佢兩個仔 佢本人已百毒不侵 屋企人先係佢弱點

777:我話唔驚美國咋

願榮光歸
特首

放係昆侖銀行囉

黎緊八月仲激，大家有心理準備
坐穩睇下咩叫「物極必反」
九月就會有報應

8月應該係健康碼+bno取消中國籍

我覺得係全社會冚家大清算

遞解曬出境，返入大灣區偉大祖國既懷抱啦！今次記得學識打拍子啊

一笑置之啦佢話

一日唔出核爆級招數 其實就等於一直縱容同坐大中共加速打壓香港

驚西咩

黎明前笑出聲
我真係恭喜你

係就禍及家人，唔該

中國咁多盟友 777諗定去邊好啦

所以點解美國唔主動火速自行制裁林鄭，目的就係要用國際法或者多國立法，等國際埋位一齊玩

戲?
邊套戲請到總統做演員

係呀 不過係手足口

最基本係驅逐佢老公同d仔返嚟先

佢子宮

全家取消英籍？？？

仲要岩岩好兩個

佢比人問制裁講啲嘢真係同陳全國講果啲冇咩分別，根本就係駱港督寫好晒稿比佢照讀

唔包仲好！ 齋留林奠係大灣區

柒婆驚中共制裁佢多過被外國制裁

Solomon Yue會唔會犯左國安會唔會被列入通緝名單

袁爸自己估果啲信80%
但佢講美國果啲同Solomon差不多

想佢死全家

我要係林家齊齊整整係大灣區開開心心過日子

聽住先啦

起碼都要取消英藉 凍結777 係外國既資產

要連坐 包埋佢嗰兩個臭閪仔先得

呢張係羅馬尼亞共產黨總書記同佢老婆，1989年羅馬尼亞革命成功後打靶時嘅相嚟

林鄭：
我唔驚制裁！
三萬黑警係我心肝寶貝

快喇就怏撐唔住喇

We need good news!!!

柒婆：

三萬黑警係我心肝寶貝！
我點解要驚制裁！
兩個仔同老公關我撚事

Solomon Yue 講親嘅野次次都中
信住先！

如果有個兩年前昏迷嘅香港人，今日醒咗應該嚇到再昏迷

Solomon Yue 次次中
袁爸就 70-80%

一巴車落去個閪婆度

快過大豆國

本人百毒不侵

777: 哈哈哈哈 除非你核彈啦

佢個仔以後冇得食洋腸

今時今日英國國藉對牠一家人嚟講應該唔重要了！

如果佢真係咁唸

注定佢係會滅亡

下場仲會好慘下

好撚攰呀

係就真日出，睇吓點先

唔係一個東一個西, 老死不相往來, 開心d咩

要佢地坐後樓梯食飯盒

幾時先制裁

牠

呢條7婆好嘔心

之前奶撚哂野 就關埋房門 對住班商家佬喊哂口
講自己幾慘 想辭職辭唔到焗做

而家上面為面子死撐佢 佢就也文也武走出黎串77咁

九唔搭八 單機啦WuMao

契爺

大豆侵呢？

手足口病就係，手條撚足

點解佢連英國啲料都知？

呢條臭閪制埋佢祖宗十八代都唔撚夠

lamb好可愛

最緊要家人有事，褫奪所有外國所得既學歷

如果兩邊關係唔好，豈不是益撚咗佢？梗係一家人齊齊整整，日對夜對，慢慢互相埋怨。咁先好嘛

同意，777魔鬼來，我唔覺得佢仲有良知呢樣嘢喺心到，大大力制裁就啱㗎喇，最後迫到佢飯都冇得食自然會收皮

唔好氹我
係我就今晚好食 d

同意，原來71先公佈國安，呢個7月日日都有break news

及其家人 唔該

恥笑緊喎 林奠

快等到 jer 都長

係咪真㗎

快啦dklm

up

馬基利尼都要出山

維尼的未來

Good

用冥通出糧

master/visa/ae card?

又唔係核彈

又將以...計劃...打算....不如做咗先講啦,好悶

Retweet

blked
單機啦$0.5

第一個搞掂3條7全家啦 bc丫拿
學大陸狗話 你奶奶的 我是你爸!nmslese!

唔洗出核子 你都收得皮
不過咩都做唔到 得個嬲字 同埋9up

推！

最簡單既嘢偏偏冇人做

等緊
我要好多好多個名單呀

都無影響架啦 得個名

應該都係!! 咁臭寸!!
點忍得佢!!
阿姐姐都知出事,收Q晒聲!!

炒散囉

真！

其實唔駛再打開口牌

直接做得架啦

希望英國既制裁係針對淋病全家 及 全部港共狗官

做，快做

聽下算啦

一笑置之 嗤之以鼻
暗啞底已經驚到瀨屎...

做啦
唔撚做班藍絲狗小粉紅港豬唔撚會驚 唔會轉呔

When

中國人唔怕制裁

港豬值得擁有

讀返嚟嘅學位應該取消唔到，不過唔取消都好，2個仔返大灣區做嘢，但攞住外國學歷，又永世去唔到外國公幹，最多出非洲trip.

落住雨跪喺黃店門口食

送2個仔番黎先啦
佢本人唔多care

凍結條友既在英資產再取消埋佢護照

啱架啦.趕佢地全家番黎香港

等佢D仔憎撚死佢老母

做未？

Lamb: I can handle this and I won before your first move (in her own reality).

制裁佢兩隻狗仔好過
等佢哋做國際人下人

等到2047

老老實實，連劍橋班撚樣都未捨得遞奪柒婆個名譽學位，英國要制裁真係2047都可能未發生。

足佢老母

等到大家死柒婆闔府都未制裁

摩牙摩牙

Solomon !

美國做左啦，幾時到英國？

空穴來風未必無因

等睇英國會唔會出手

兩個仔成世留係大灣區

已經二中一!

no bank will do business with her and her bank accounts will be all closed. cash is king? so where she can put her cash now ? all under her bed ? unless she already transferred all the money and assets to her husband and sons

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

on9

英國制裁成家都可以返大灣區

相信中共 你和你一家都得救

豬閪Lam提核丫啦
地方首長同別國總統提核戰

最緊要包括佢兩個仔

開心既事唔好俾佢停

推到林奠仆街

正。年年考第一啊嗱。遺臭萬年了，女皇帝

快啦

喜訊不斷！

英美連環拳
諗吓柒婆宜家做緊乜９？

安倍都出黎叫咪玩核呀

袁爸爸

美美加澳日歐盟

一齊推就好

好大機會

袁爸慶祝緊

英國

Resorts to Chinese banks in the worst situations. Not ideal but possible.
Cash is better than other form of assets relatively speaking during emergency. More liquid at least.

good catch.

推光復香港 時代革命

有十一個壞人已有報應，人格破產，身敗名裂，禍及家人，萬劫不復

邊間銀行同佢交易都有事喎，阿哥

禍必及家人

支銀一齊死

carrie lamb haha

好！炒大去！全力支持！

嗤之以鼻

姨妈姑姐群组发的，不知是真是假 😂😂

會林生登報離婚先定D仔登報斷絕關係先？

智障連字都未識寫
btw blocked

Commissar Lamb

Pish

多謝推post

所羅門魚

信政府唔怕

上

我都唔響往英國生活
制飽佢啦

五眼聯盟一齊做嘢就好了

有未？

9UP佬又令連登仔中伏

鄭若驊呢？

返黎共建大灣區la

冚家裁，正丫

理論上林仔至係痛點 ...
不過呢個垃圾老母, 只諗自己個位啫, 邊會 care d 仔

睇一兩日前新聞咁講
都只係話銀行只係封11人美金戶口
港元戶口好似冇郁到
(似係有暗啞底畀佢o地轉返錢落冇事o既戶口)

無用架
港元係同美元掛鉤架
佢地點都死

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

幾時先會宣佈，日等夜等緊

Facebook 都用到啦

第21日了

魚魚勁!

第22日了

制裁未呀?魚先生

同流浮山刀手一樣,制裁已經唔存在

魚先生，我哋就黎頂唔順啦。

英國快啦

係咪歐洲放暑假咋

日落

點解連登仔仲當佢神咁拜？

講真 都好耐下

神係佢背後既美國，佢只係神父，唔一定準但都要聽吓信吓

可能英國做嘢要耐

咁都係嘅，佢始終係企係香港人呢邊

行動了嗎？

希望係真

唔係當真ma..,